基拿比真係倫敦殺手黎

上次入熱幾粒
而家又入軌兩粒

今季歐聯六球都喺倫敦入

打生不如打熟

雲爺爺 仍好嗎
仲會每天失眠到天光嗎

雲爺爺養兵千日，用在一時

普利斯：未夠料踢西布朗